點樣可以出一分力(義載校巴/提供糧草) 而義士可以分辨倒唔係黑警放蛇 （大家入黎討論下）

嗰日出左去義載，好多義士唔敢上車
直到12點幾車坐個義士出尖沙嘴，佢同我地講好多手足上左警犬假扮ge校巴之後比人搜身比人拉，所以唔敢某某然上車

我係一個公院醫生，老婆係護士
連日見倒大家ge犧牲付出，我地好想出一分力，搵到自己貢獻ge位置
我係度念如果我地show我地ge工作証 ，證明倒我地唔係狗，大家會唔會有信心d接受我地幫助？我絕對唔介意出示「委任証」比大家睇清楚先。我都建議大家可以用自己ge工作證/職員証去令前線放心。黑警放蛇，我地都可以有方法解決，繼續支持抗爭。

關於食飯問題，見到另一個post提出話喺hktvmall買完野食send個code比有需要ge小朋友去redeem.好似都不失為一個好方法。

我都係free throw 下d意見，大家請討論下仲有無更好方法解決呢個「黑警放蛇」阻礙前線得到支緩ge問題。

推，大家點睇

其實之前有討論過
上車前同佢地講，你地怕可以先同戰友講聲上了咩咩車+實時位置
如果幾點幾點失去聯絡就找定律師之類

當然，佢地怕有風險之餘其實校巴司機都有相對風險
但兄弟爬山
做得幾多就幾多
加油